雲爺爺不如今場做好心讓3分俾人啦

破產啦要訓街啦